派對到會建議

想問下有咩有外賣既到會餐廳
唔想次次都係pizza
30人左右
budget最好唔好太貴

la casa catering

點樣為貴啊 300/500一個都有譜啊 戇鳩要平你咪去惠康買著片算鳩數啦

sorry 1000-1200
唔好意思

又要窮又要學人搞活動 落茶記食算撚數啦

就係收得唔多錢 但唔想又食pizza 問下有冇其他建議姐 冇咪食返pizza